「禁藥esport」我試過食完Ritalin 打Lol

食兵尾刀會好撚勁
D尾刀超準

Ps: 幾年前因為醫生話我adhd先食

認真，玩esport 我覺得都需要藥檢
對精神上既影響真心都幾大
有機會影響競技既公平性

我認為有需要驗埋有冇打飛機
我上次打完飛機打rank
又carry又penta kill
食兵又準

兩邊都有食呢

岩 打完飛機 我銅牌都屌打大師

入咗聖人模型 睇嘢都愈嚟愈慢

我都有食，點解我無效既？

渣ga

香港買洗唔洗醫生紙